%!TeX root=../../encours.nouveau.tex

%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%% EXERCICES %%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{ExosApp}

\subsection*{Intégrales et primitives}

\exotd{01} % Primitives
\exotd{02} % Intégrales
\exotd{03} % IPP
\exotd{04} % Changement de variables

\subsection*{Suites d'intégrales}

\exotd{10} % Suite intégrale 1
\exotd{11} % Suite intégrale 2

\subsection*{Fonctions définies par une intégrale}

\exotd{20} % Trois fonctions simples
\exotd{21} % ESCP 99
\exotd{22} % Continuité d'une fonction avec intégrale

\subsection*{Sommes de Riemann et séries}

\exotd{30} % Sommes de Riemman rapide
\exotd{31} % Série de Bertrand

\end{ExosApp}

\begin{PAPL}

\exotd{40} % Riemann Lebesgue
\exotd{41} % Inégalité de CS
\exotd{42} % Intégrale avec fonction réciproque
\exotd{43} % Intégrale et probabilité


\end{PAPL}
